有無人唔知Captv係新傳媒，波波池係馬會架？

問下咋

我不斷講都無人信

想多啲人知道啲所謂social media 都係催眠/操控普通市民既工具

知Captv係英皇新傳媒

Captv催眠/操控過你d咩

知呀，認到個office

利申：占士都係新傳媒

講多d

captv有啲抽水都算幾高水準，不過見佢可以咁樣keep住出片都知背後有水喉射住架啦

蛋公司？
小辣係咪太陽？

我無話佢地而家有咁做
我自己睇都覺得好多好笑既
但一間大公司養住啲media
會唔影響製作內容 或者關鍵時刻唔利用佢地
呢個可能性好低
你越係buy佢 越係撐佢 就越容易受影響
一百次有一次都已經夠
如果你一早知佢地背後有水喉
你會批判思考咁就得啦
如果你本身唔知咪當知多樣野